是日三大討厭之事

C major chord
Close to you
小清新
講完都想噁

咪癲啦

正常至極

小確幸～